你班仆街排球撚識唔識等set好個場先打

屌你老母比左二百蚊場費就驚死蝕底 未set好場就打 睇住幾個set場呀叔呀嬏比你地打中 等兩三分鐘唔撚得？

吹呀，係特登打9你呀

就係你呢d冚家剷做壞規矩

應該要加個換場時間 換好先比人入 違規就blacklist 禁止再book場三個月之類

俾二百幾蚊省吓d廢老都唔得

連登仔好嚴苛

好想比二千蚊省下你老豆老母

幾時？book過場俾你省

我代表你呀爸呀媽多謝你先 不過呢d野我唔會做

俾唔起就收嗲啦，叫你俾錢就縮沙，人哋真金白銀俾兩舊省廢老你又睇唔過眼，省人老母你又無錢俾

好肉酸呀你⋯⋯吓吓拎老豆老母出嚟講就以為自己好型好風趣咁
Btw如果你係00後我唔怪你

邊個話想省人老豆老母先？

咁book場個時間寫幾點先
夠鐘就即刻入場打架啦, 有咩問題
一係你比人book場個時間就寫明係遲幾分鐘

自膠

等吓使唔撚使死？
吓吓都要寫明先管到你班賤種咁都幾悲哀
比三四分鐘人set個場好似攞你命咁

你盲撚左睇唔到我話唔會做？我唔會認同你比錢省人呢d觀念囉 咁如果有個老人家同你講比兩舊水佢就肯比你打一穫你又會比錢？

中學轉堂都有留10分鐘比學生去唔同班房準備上下一堂啦
點解康文署要set到轉場時間都無 尤其羽毛球場轉排球 提早抬出黎又阻到人打羽毛球 遲咗就無人會體諒

ching我有興趣pm ok?

你連簡單閱讀理解都有問題，係咪10後？

差唔多

垃圾先會猜波都打到周圍飛

我會揀用波省，排球省落去㕷一聲好爽

留tg

@yinglot01012000

夠鐘未set好
係日本應該要搵啲阿嬸出黎道歉

咁例如街場跟隊踢波都有潛規則入左波就到下隊 搭電梯唔行就靠右企 呢d都唔係有法律規定 只係大部分人都覺得係合理